【和理非大行動】全民搭經太子站落車拜烈士

唔好跪政府
唔好跪黑警
唔好跪黨鐵
唔好跪中共
唔好跪鄉黑
要跪既
去跪烈士

唔可以比太子烈士死得不得不白
一定要每日keep住8.31恐襲死人呢粒核彈

本P牌仔在此提出一個活動，具體如下：
全世界搭黨鐵路經太子站既時候落車，向烈士致意
可以大聲同烈士講你既心聲
可以係牆邊獻紙花
可以向牆邊跪烈士亡魂
可以貼memo紙(呢樣有機會被罰錢)

唔洗耐，列車關門前入番車廂就得

成本&風險：無
0時間成本(上番同一班車，唔好頂車門唔該)
0金錢成本(鮮花都要十幾蚊，紙花唔洗5毛)
完全合法，除非同車有廢老會斬你否則絕對安全

回報：只要每卡有一個人咁做，就可以令全車人都會記得8.31, 可以keep住成個社會運動既氣氛，絕對好過你係網上文宣

雖然可能膠膠地，但係只要多人做就唔怕會膠
仲搭黨鐵番工番學既，唔該響應

全民搭經太子站落車拜烈士
0成本，有回報既事，你唔係唔做呀？

推
No risk, High return!
幫幫手，我唔想聽朝得我一個膠
一齊響應

即日起，全民搭經太子站落車拜烈士
0成本，有回報既事，你唔係唔做呀？

唔該幫手推

呢d全世界 都要去
哭喪

push!!! TWITTER 手足!!
還原真相！！！

全世界路過太子都要落車拜烈士！
多人做就唔膠

P牌推唔郁，唔該幫手推

再推下